[老野毒撚]坂本真綾 Live Tour 2018 "All CLEAR " in Hong Kong

毒撚毒到無fd子陪, 有無d咁上下年紀(2x)嘅毒巴,毒絲陪我去?
利申: 非死忠, 非專業fans

打算咩位

無所謂,貴平都得

PT毒fd 可陪睇 唔洗好貴 出埋張票就得

唱CCS

c hing 我都有興趣一齊睇, 岩就 telegram 再chat

白金/magic number固然正，

但最想聽都係これから...

me去

C hing 有興趣一齊去 ??

2字都老野

而家10幾歲既人都話自己老

咁2字頭真係老野喎

1.明_ _

2X歲仲睇埋D 幼稚卡通片

2x 係acg圈已經係老野啦

好撚想去

諗住買780入去聽歌就算

最後一推, 有人要搭單買嗎？

撞左十分鐘先入到去買
睇番先知姐撚都係同時間賣
唔怪得個網死

買jo

頂唔怪得知個網死死吓
明明見啲飛唔算去得好快
都俾佢彈咗兩次
一開始派到第三行俾我㗎

仲未入到

岩岩試 有block a g49

買左980 單拖去

980

已經買左

嘩

我都係單拖980

1280已買
想聽ヘミソフィア同色彩

已買1280
獨自一人
好期待live版hemisphere & tune the rainbow

依家仲買到飛?

1280得返後排單丁位

780應該已經賣緊C Block

x2

我都係喎 同行

巴打邊行
我block A F 行

Block A E 行

身邊d朋友就黎4張野

不過你地班後生而家係幾有行動力
一個月飛兩三次 自問幾羨慕

第一次去睇live
有咩要注意

一開始賣飛就瘋狂f5 cityline網頁
1012成功買到

俾個網彈咗幾次
買到比較前排，但好側吓

啱啱見到個 post 即刻入去買，Block B J 行

唔係 fans ，但好似好難得，應唔應該去

我會話後排聽歌都抵去

冇朋友 仲有冇飛

仲有飛
利申:尋晚先買
太太係香港好似唔係好受歡迎咁

啱啱見到仲有得賣

有無巴絲打放1280飛

【讀者齊齊玩｜坂本真綾 LIVE TOUR 2018 "ALL CLEAR" in Hong Kong嘅演唱會門票！】

仲有一個月多啲就係坂本真綾嘅演唱會喇！而家只要答啱以下問題並分享此post，就有機會獲得門票2張（名額2名）㗎！

問題：坂本真綾為〈百變小櫻Magic咭 透明咭篇〉獻唱嘅主題曲名係？
截止日期：2017年2月17日 晚上12時正

【坂本真綾 LIVE TOUR 2018 "ALL CLEAR" in Hong Kong】
日期：2018年3月24日(星期六)
開場時間：晚上6:00
開演時間：晚上7:30
演出時間：約2小時
地點：亞洲國際博覽館11號展館
票價(全場對號入座)：HK$1280 / HK$980 / HK$780
售票網：購票通(Cityline)及通利琴行售票處
網上購票：
購票熱線：2111 5333(10am-8pm)
門票公開發售日期：2017年12月1日(星期五)早上10時起開賣
(12月1日開賣首天，不論票價，每人每次交易最多限買每場三張門票)
香港公演查詢電郵：maayahk18@ed-production.com.hk
(門票現已公開發售)

#GoJapan #GoJapan讀者齊齊玩 #坂本真綾 #LiveTour2018 #AllClear #HongKong

「遊戲細則」
*得獎者於遊戲結束後將由專人通知領獎事宜。
*本刊及各主辦單位均保留獎品之最終決定權。
-------------------------------
【Go!Japan專頁】
【Go!Japan網站】
【討論區】Go! Japan旅遊討論區

有張980 blockA 第3行 去唔到 平少少讓出
Tg forever_mata

已tg你

有無人放1280/980飛, 最好係Block A
萬分感謝

有事去唔到 原價放1張 1280飛 Block A G行

TG @Anazell

無巴打喺現場?

入緊去

等緊A車入去 希望冇塞車冇遲到

今場個鋪排都幾差

想問下有冇人覺得對眼殘足全程 好辛苦

A block撚被顏射全程

正到呢

B Block隨後跟上，好幾次都要合埋眼防止被燈光射中

Block C都一樣 盲咁濟

搞到我跟唔到call

唔夠高真係咩都睇唔到
企我前面條女矮我半個頭都唔知佢睇唔睇到
利申：175企C block前邊條仔高我半個頭
旁邊條肥毒撚企左我半邊位差啲睇唔到舞台中間

燈光瘋狂射中我對眼

Maaya 由Hemisphere 之後到逆光再medley果part真係好癲

去過日本睇佢，香港呢個場都算最差，竟然唔係由高到低斜落去，生得矮啲真係會乜都睇唔到
前面有個女仔矮到睇唔到，全程坐低聽算，超慘

C block第一行 後期完全放棄睇舞台
本來係個block第一行同前面隔得遠啲會遮得冇咁勁...係嘅，不過前面太高真係睇唔清
隔離個女仔仲係咁郁企圖搵個搵到嘅角度 撞到我
可能個位問題音響真係勁到一個點
不過歌係正嘅

睇唔到 自膠

麥花臣都好過呢個垃圾場
唉算啦 香港呢啲真係一心起黎做展覽就算，根本無考慮過表演成份

睇返台灣個場都係斜落去

唔企睇住就睇住人地個屎忽

今晚真綾把聲好靚
出咗好多經典歌，好感動
Clear親身聽感覺好聽過cd

我個位唔錯
可能本身都前加側邊望無人頭
全程望到真綾完美嘅側面
係個喇叭對到正一正，一邊耳仔聾咗

好彩自己張飛係block a第三行
不過應該係場地個hall嘅問題
btw maaya live好撚正 正過聽cd
聽到舊歌真係好開心、心足

有無巴絲show下自己嘅戰利品?
我得T一件